有冇傻仔最近買左iPad第六代

個傻仔就係我因為開左學 急住買左iPad用 早一星期買完之後 先知有iPad 10.2出 個價錢一樣 又可以用到keyboard

想放？

幾錢放？

買個普通藍牙keyboard套啦
係pair up慢啲同重啲姐
不過都平好多

一個禮拜可以退差價

新IPad除咗你講嗰兩樣嘢外
同2018版幾乎一樣
新版個mon仲要再downgrade咗兼換咗更差嘅touch ID
仲未計佢個smart keyboard售價幾乎係機價嘅一半

仲未出報告，分分鐘新ipad有3gb ram，到時就真係唔抵

我唔睇好喇
Air同mini都係得3GB
呢部慳皮到連A11都費事俾嘅平價版應該都係繼續2GB Ram

我睇就未必，唔出3 gb ram第時點淘汰2gb ram 啲舊機？

清晒d 2gb 未先

我覺得點都好過9.7

即係我覺得佢唔洗太dump春啫

比我會dump春
好彩我多數一係唔買，即出即買

個fd買左ipad air點知岩岩就出新ipad

2018個芒仲有乜嘢可以再downgrade？

連srgb都冇（官網話）

9.7吋可以用Free版M$ Office其實係優勢，有理由相信Apple同M$夾埋屈你班友課金買app。

不用哭
10.2冇免費office 用
9.7有

Non 100% sRGB唔撚係啩

姐係點

番番去Windows 95咁嘅質素

Microsoft 啲rule 係tablet 10.1 inch 或以下
可以免費用office
10.2或以上
要join 365先有完整版

M$有條rule係細過10寸嘅機可以免費用office
依家iPad 10.2啱啱過咗免費嘅門檻

iPad air正過新iPad 啦

咁神奇

真 比我
呢個時候
我一係買air 一係買pro 11

蘋果好撚仆街，逼人用page，font margin 永遠對唔齊

用左差唔多年半 你而家先買傻豬豬

蘋果奸計

都冇差價點退

Air不了 pro 10.5仲好

點check自己果部係第幾代？
已經唔記得幾時買

佢話佢用嚟返學，而學生有免費office用
所以佢根據唔介意office問題，佢個mon幾大都有得用

大學有office 365畀學生，幾多吋都唔係問題
policy冇變嘅話，Poly個account仲係永久

你部電話made in?

咩機

cls

我買左

岩岩出果陣

上年出左第2日就去買 普通用冇問題啦

仲要trade左部mini2去買
勁抵

360

我trade部air 1 個陣都仲值9百幾

新item都好似可以？

早2日幫gen6買多枝筆 爽

Windows 先係
iOS 版 office本來就免費dl㗎啦

有冇全貼合？
冇全貼合睇撚到眼殘

本身個moon已經唔係清
4:3 cut玩16:9之後根本得翻720p

免費down但只可以睇
要edit要俾月費

冇
乜都冇

屌 咁就可以收皮

除左apple pencil
仲有咩觸控筆好用

上個月買左2018版，冇後悔，新版用唔到apple pencil 2 根本冇乜分別，但舊款平少少添。

logi crayon
個人覺得幾好用
之前去apple store試過

垃圾M$
不過佢免費我都唔用，用 iWork 夠晒

一分錢一分貨

但呢部嗰種閹法真係未免太過絕核
連以前已經唔係好嘅嘢可以再搵到位downgrade
咁搞法會唔會遲早連retina都冇

可以咩?apple一早冇得退貨換機

而家最抵玩嘅ipad 係咪mini 5?

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔介意mon細嘅話
係

利申用緊

問過Apple 個touch ID 係最新嗰款 姐係iPhone 8用緊嘅touch ID 而2018係用iPhone 7 嘅ID panel

iPhone 8同7個touch ID一樣㗎喎

藍精靈話iPhone 8 嘅sensitivity 高過i7 同埋公司唔會用返上一代嘅硬體 頂多停留不變

左2019
右2018
2018第住第二代
2019冇

我知呀 有問過 佢話一定勁啲喎 所以無寫第幾gen
外國forum 都有人傾緊 佢地話係typo 即使6th gen iPad 都無gen 2 ID

有冇問埋新iPad冇sRGB有冇打錯?
我覺得呢個仲離譜

sRGB 佢話真係無 其實有咩影響？

啲色水差少少

我買左iPAD air 但宜家有少少後悔 但又退唔到